小交易員的湧入推動看漲期權交易量今年增長了68%。 “去拉斯維加斯:”隨著科技股的反彈消退，新手期權交易員將面臨清算|傑夫| 2020年9月14日|財富 
 您的捐款並不構成捐贈，但它將使我們的工作人員能夠繼續提供免費的文章、視頻和播客，以滿足當前所需的質量和數量。 冠狀病毒的爆發是如何擾亂電影和娛樂行業的|艾麗莎·威爾金森| 2020年9月11日|Vox 
 對於5G基站來說，它們可能會持續更久一點，因為那裡的容量沒有那麼大。 “一場真正的硬仗”:為什麼中國將難以反擊美國對華為的攻擊|Veta Chan | 2020年9月10日|財富 
 或者，你可以算出一個圓錐體和一個楔形體的體積。 關於如何更聰明地學習，而不是更長時間的十大建議|Kathiann Kowalski | 2020年9月9日|學生科學新聞 
 事實上，如果你在搜索量高的關鍵詞上排名靠前，有機搜索結果的點擊率可能是付費搜索結果的15倍，這是因為人們不相信廣告。 搜索引擎優化應該優先於付費媒體宣傳的五個原因Ryan Gould |020年9月4日| 
 書房裡的書包括一套蕭伯納的劇作，其中第一卷題寫了希區柯克的名字。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 然而，大都會歌劇院之所以引人注目，不僅因為它的場館規模，還因為它在這一季的演出數量之多。 大都會歌劇院瘋狂之年內幕|肖恩·e·米爾斯| 2014年11月23日|每日野獸 
 不幸的是，凱里沒能活到完成第二卷。2000年，我開始認真地寫這本書。 這位共和黨人熱愛稅收和現代藝術|Scott Porch | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 由於攻擊之多，黨派之爭愈演愈烈，一些評論員已經將整個中期選舉一筆勾銷。 阿爾·弗蘭肯的“Normcore”參議員競選對其他民主黨人的啟示|安娜·瑪麗·考克斯| 2014年10月27日|每日野獸 
 這本書基本上是那個傳記的第二卷; 萊維裡奇於1999年去世，他請求拉爾繼續他的工作。 約翰·拉爾的傳記完美地捕捉了田納西·威廉姆斯飽受折磨的偉大|溫迪·史密斯| 2014年9月25日|每日野獸 
 我們更喜歡Hochelaga的美國卷，而不是加拿大卷，儘管兩者都非常有趣。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 在其他條件相同的情況下，說話的音量衡量的是頭腦賦予該思想的價值。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 運輸的改善進一步擴大了產量。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 這使第二卷有一種蘋果儲藏室的味道。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 由此產生的供應量的增加不可避免地壓低了價格，直到它下降到成本點。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克